---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4081"
date: "2007-09-22T20:02:08"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tja, selbst Einkleben hat nix gebracht - falscher Kleber vermutlich...

Es gibt inzwischen bei den Brickweddes welche zum Schrauben, aber ich habe die Version eh verworfen - die Achsen im Differential drehen inzwischen auch durch :o